點解要搞紅綠燈？

今日所見
大人小朋友過馬路都危險
衝黎衝去
又多車
係危害到市民安全
萬一一個唔小心車到人
點賠？
行動時應該諗清楚後果
唔好一時意氣
車又照樣暢通無阻
其實用意係邊？
可能未必岩聽
但真係要諗後果